# Вк бот для группы
Функционал:

`/comm` - Оставить комментарий под постом от имени группы

`/pm` - Отправить личное сообщение от имени группы
               
`/add` - Добавить пользователя в список привилигированных пользователей
               
`/allowed_users` - Посмотреть список всех привилигированных пользователей

# Настройки

Находятся в файле settings.py в виде констант 

TOKEN - Вписать туда свой токен от группы со всеми разрешениями

ADMIN - Список айди пользователей которые могут изменять список привилигированных пользователей

COMMAND_LIST - Список всех команд которые выводятся при команде `/command_list`